法國泰妹靚唔靚把聲都一樣（圖）

把聲好似去食泰國菜點單啲阿姐

人妖？

東南亞都係
但第一幅圖 野都唔洗講啦

如果係人妖你屌唔屌？

屌到佢抽搐

泰妹出聲真係
其實應該係泰文問題

有選舉話泰語係最性感發音

泰妹正到

個口好大

口大先正

似乎可以一口含曬腸同袋

鴨仔叫